不如大家講下有咩post想喺時事台睇啦？

之前有人話想睇風化新聞，我已經出咗幾個，仲有無咩好建議？

呢期無新聞。

不如講下想睇咩類型

特首選戰

小道消息

熱青辯論

呢類難搞啲

國際新聞

唔好再互屌喇

有無支爆新聞j 下

Ufo

馬英九看錶